[非gay]有冇試過對同性有心動既感覺

上幾個月落地盤嗰陣，行過嗰啲米幾高工作台
跟住有個師父突然大叫左聲禁住我個頭推開左我
原來上面條仆街電燈佬跌左枝批落黎
嗰下都冇乜野，諗諗下越黎越覺得個師父好man
之後今日落第二個地盤夾野，又見返個師父
個感覺好怪

隱性gay

你試下比個地盤師父禁住你個頭佢含下咪知

基味濃

每個人心中都有一座斷背山

非gay

都唔知佢有冇叫雞

樓主放心 含埋都唔gay

對住靚仔忍唔住泌前列腺液
利申：非gay

屌你老母你好撚gay

地盤之猛鳩
可唔可以好似鑽地gay咁屌我

其實好正常，正常人天生都係雙性戀傾向，之後都睇日後發展

個cfu 4十幾 幾大隻，粗曠型，有冇類似圖

有
宜家拍緊拖 好幸福

有
Les
依家仲拍緊拖 希望last得耐

好想跪係度幫佢含

又話非基
仲要圖